selfridges個速遞skynet愈來愈垃圾

之前都會同dhl 50% 50% 機會咁派貨
而家全部100%用間垃圾skynet
人哋dhl 3 4日就到 佢可以成9日都未到 有時仲要無tracking information
send嘢去客服反映又無人理
到貨無電話 有時連sms都無 冇得轉取點 日日要戇鳩鳩喺屋企等佢來 夜晚出街都驚 因為佢會有時夜晚先來
真係好垃圾